[/{shop_url}] 

Witaj {firstname} {lastname}, 

Zaktualizowaliśmy postęp w sprawie Twojego zwrotu
#{id_order_return}, nowy status to: "{state_order_return}"

Możesz obejrzeć swoje zamówienie i pobrać fakturę na stronie
"Historia zamówień" [/{history_url}] logując się na swoje konto
klienta za pomocą strony "Moje konto" [/{my_account_url}] w naszym
sklepie. 

{shop_name} [/{shop_url}] wspierany przez PrestaShop(tm)
[http://www.prestashop.com/] 

